「跪求」記者行家下次有記招 幫手問下721警方濫暴

用左幾多發橡膠子彈催淚彈？
詳細警力部署？
拉左幾多人？幾多入院 情況點？
覺得係正義之師？所謂暴力帶來更多暴力 政府係咪刻意放任警方推一把
我呢個香港市民市民想知多啲 唔該哂

唔該記者行家 想知！
收皮啦無人理721

推

唔知做到啲咩幫義士
靠傳媒曝光好似係最有效方法

Push

推到俾行家見到

傳媒界大家都估到政府想點 尖銳問官問到口啞啞都係媒嘅angle話俾市民知政府無力管治香港 但都唔該係721呢邊盡下求真責任 唔該哂！

推到佢仆街

求下行家見到
唔係個個都有機會出去記招 多個睇到大家互相傾就有希望聚焦返

天祐義士

求下連登各位手足返返黎俾傳媒睇下動員力量

招攬baby kingdom 覺醒父母加入連登大家庭 ！

要求新增 親子台 ，提供討論平台給覺醒父母！

要求連登加設 親子台

依加唔知仲可以做啲咩
要嘅唔係要佢關注 係我地嘅訴求

岩呀
仲未有交代過！

連登手足們可否俾啲志氣？真係出鳩標題先有人理？

Hello...

補問：抗爭者話唔排除成立臨時立法會 點睇

不受傷
不被捕
一個都不能少

求

大

家

係連登講哂鳩氣
不如一齊搵傳媒 你TG搵佢又好FB搵佢又好whatsapp太空卡搵佢又好
連登要做既野係將7.21既資料整合再將佢傳送到其他既社交平台 whatsapp 各項

俾

問埋香蕉糖

同意

抗爭者平台講
係抗爭者嘅訴求 唔會話無用
依加大把傳媒mon緊連登
佢地見到知有point做故仔就會出
但都要做 大家各自努力

推到記者睇到

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

問下
調配咗元朗幾多嘅警力
放棄市民生命嚟上環保護啲死物

我會推爆佢

唔好意思借個位
724金鐘站

睇宜家記者朋友都咁嬲，應該真係會幫到忙。希望可以好似上次咁逼到d 高官

1）講真話
2）原地自爆
3）講大話然後被督穿然後自爆

PUSH

pish

順便問下21號晚元朗發生嘅事係咪代表香港警察無能力處理兩邊同時發生嘅事件

係咪代表將來如果再有類似嘅示威情況
警力真空會對全港所有銀行或者珠寶行毫無保障
會唔會比賊人有機可乘行劫

直接d
問含撚聰 佢講既所有野 警方部署 時間 最低武力 勢不兩立
同現實都完全唔岩既 問佢其實係咪已經退休前被架空 係咪已經由二哥帶領既警隊聯合鄉事派控制香港？

同張建宗 咁多日黎野都冇得講 問佢做過咩實際職務 做吉祥物點解值咁貴

林鄭就都係yes no question算啦
除左射波落去仲做過咩
係咪唔會撒回惡法

得閒就問埋
點解唔探元朗傷者
要死幾多人先肯正面回應

我